北角街坊表示北角和平到馬照跑舞照跳

依家出去中環食個靚lunch先

福建幫呢 ？唔出黎拿 ？

依幾日唔覺有，好似得名創冇開，360唔肯定有冇開

今晚冇馬跑呀

小西表示一樣

起碼依幾日柴灣有

但係入到小西就邊平行世界

又話北角新一代多數黃

因為北角無活動
所以去哂銅鑼灣西灣河

有開

組隊

我已係新一代，都走咗去跨區

北角搞佢交通就得，福建佬無得返工慘撚過死

銀行都唔撚開喎

根本成個港島都好似冇野發生咁

北角船照常開，冇藉口唔翻工

朝早有